1. Introduction - introduction générale : précisions par rapport à l'intention initiale (3000)
2. De quoi déployer est-il le nom ? - déployer : définition, usage dans le développement informatique (3000)
3. Les contraintes du déploiement - distinction avec des bases de données, notion d'asynchronicité, de phases identifiées (3000)
4. Schématiser le déploiement informatique (schéma)
5. Abrüpt et ses antilivres - courte analyse sur les antilivres d'Abrüpt (3000)
6. Les conditions du déploiement : les fabriques (convertisseurs et générateurs de site statique) (3000)
7. Schématiser le déploiement du livre (schéma)
8. Autre exemple de déploiement (3000)
9. Conclusion - quelques notes sur ces questions (3000)
10. Références